[黑色螠友警告] 共諜大灣駒已係高登啟動共黨式維穩程序

果然不出所料
大灣駒今日係高登已經啟動左共黨式維穩程序
引導高登仔留意及批鬥中大?肥妹POST, 唔好再關心大灣駒d黑材料
有高登AC既泛民,城邦,熱狗,港獨, 勇武派千奇唔好比個共諜及旗下既螠友引導到, 千奇咪撚比佢停, 佢d罪證越多人知越好
記住, 當日既仇, 一撚定要萬倍奉還

PS: 經此一役, 已掌握螠友及某網台死忠係連高登既AC, 一維穩就露撚晒底, 柒撚到

男人老狗為左保命維穩竟然搵個女仔出黎頂, 分攤輿論壓力
正宗政壇林平之

黃毓民係岳不群，佢咪林平之囉

笑撚死

三個字：水泥隊
同前熱狗一撚樣

仇思達: 泛民誤導公眾, 23條和逃犯條例影響不大, 澳門立左23條都無咩事

林平之係成條無左
大灣駒只是斷腺

大灣駒比較完整

大灣區前列腺有問題

同打機個達哥齊名啦
都係叫維穩達

其實都同你一樣
自己去大陸做教畜買中資用淘寶中移動
但又周街屈人五毛
又成日幫保皇狗轉移視線
依加仲扮乜春啊你